# Java 
Удалось только завести и поправить так чтобы работало с тремя потоками. Отрефакторить не осталось времени (т.к. Java щупал пару лет назад)

Из того чтобы сделал:
- Убрал бы слип`sleep`ы  
  - `SchedulerImpl.waitALl` можно ожидать конкретные Thread.wait() 
  - В самом `SchedulerImpl` когда нет job и Thread ждет с помощью `sleep` - можно использовать `ConcurrentLinkedQueueё или подобный механизм без sleep
- Возможно переписал бы на что-нибудь что работает из коробки - https://docs.oracle.com/javase/1.5.0/docs/api/java/util/concurrent/Executors.html
- `fastSort` заменил бы на стандартную сортировку
```java
Arrays.sort(arr, Comparator.comparing(Job::prioriy));
```



# UI
- Зеленые\красные цвета подходят больше для "плохого\хорошего". 
При первом взгляде на интерфейс кажется что внизу датчик с рублями и у него все плохо (что правда, конечно), а у доллара хорошо.
Лучше использовать нейтральный цвет - синий, например
- Концептуально, упростил бы все до двух полей "USD: ...", RUB:"...". 
Если на сайт\в программу приходит человек - он обычно точно знает сколько ему нужно в деньгах сконвертировать.
- Ползунки не показывают сейчас ничего - то что доллар влево, а рубль справа ничего не дает мне как пользователю
- Добавить колонку "текущий курс" - сейчас мы заставляем пользователя самого высчитывать ака "830\11.15 это.... ох, к черту"
- Подобную шкалу можно применять когда у нас изменяется курс в зависимости от "количество поменянных долларов"

Например, вот так:
- Ползунок можно двигать, чтобы менять курс
- Поля USD\рубли можно вводить - все остальное подстраивается само. Т.е. если человеку просто надо "Получить из долларов 100 000 рублей" - он вводит значение вправо - и ему скажет сколько он должен отдать денег
- Ползунок может иметь заливку, чтобы отличать "Выгодность курса обмена". Например, слева будет свееееетло синий, в середине - темнее, справа - еще темнее. Но тут надо смотреть, как-то не очень это показывает что это "Выгоднее"

User store\use case не практиковал, поэтому описать быстро не могу.

![xored-ui](xored-ui.png)
